用狗形容這些廢人？

因為我從來都很愛狗。其實除了用狗來形容這些廢物之外，還有沒有其他詞彙？

香港警察